五毛全面進場 散播大圍捕失敗主義

又係一模一樣既標題洗版
呃得邊個

推

好多五毛

明明就無失敗到